[扮工快樂] 開心快樂星期五 扮工等收工 (11)

漏左 intern

屌 假膠鏗哥黎既

屌你老母 襯我跑返去打卡搶我1001

負皮係我比的。

保密

屌 最重要個字你漏左

我想開過算 冇晒人

睇住個標題諗緊有冇入錯post

重開啦dllm

AGGER

搵人重開啦

鏗哥入侵

好啦

我開左個新post